Factorio (中华人民共和国模擬器)

呢隻Game 叫 Factorio ，係一隻即時戰略（RTS）類型嘅遊戲
點解叫做 「中华人民共和国模擬器」？
因為係呢隻驚入面，你將會扮演一個流落外星星球嘅工程師
運用你嘅知識去建造屬於你嘅自動化工廠
目的就係製造大量可以幫你生存（對抗外星怪物）、解鎖新科技（例如太陽能板！）甚至揸火車、揸坦克都得！
係建造工廠嘅同時，你亦都要小心你嘅工廠所帶來嘅環境污染
因為當你污染太多嘅時候，啲外星怪物就會一波波咁侵襲你嘅工廠
例如燒煤發電/煉油 等等都會排放污染
可以話同支那一模一樣，比你盡情體驗先污染唔治理嘅享受
不過唔使擔心，呢隻驚有得起防火牆，可以阻隔襲擊你嘅外星怪物
甚至可以係上面裝機砲/雷射炮，射死啲怪物
真係好撚好玩！

目前為止呢隻驚嘅最終目標係發射火箭
不過Factorio 其實原來已經寫咗 5 年
雖然就 $150 貴啲，不過我覺得如果你係鍾意呢類型嘅話，一玩就會上癮

呢隻驚其中一個特色就係可以俾你體驗自己建造屬於自己嘅貨運鐵路系統
而呢個鐵路系統嘅訊號系統更加係同現實嘅封閉式訊號系統一樣
加啲訊號燈、設計路軌走向、加多個站、整架火車 你就可以係入面體驗Train Simulator
除咗手動駕駛之外，仲可以入定時間表等啲火車自己行
仲準時過MTR

我玩咗兩日嘅save

除咗單人mode之外，最正嘅特點就係可以多人連線，理論上仲可以去到 65536 個玩家添！

有百幾個人同時玩都咪話唔壯觀

而家賣緊 $150
不過你都可以去玩官方免費 DEMO版睇下啱唔啱心水 / 海盜灣下載嘅

有無巴打有玩？

冇玩幫推

好耐冇玩了
之前玩過demo 後即買

pish

想問下好多人係點玩，幾個一齊起定係起完互打

兩樣都可以

pishjawdawdaw

近排玩完demo就買咗 好玩
多d香港人玩開個server就正啦

150 不了
Btw返屋企add steam